講我知，有咩值得你光榮？！有咩值得你自豪？！

有段堅固嘅感情。

乜都有、係冇錢

心心

有愛

無呀屌你老母

#metoo

有個好老豆

廿年前我跑贏左好多兄弟姊妹

我有個唔好老豆

叻

翼翼真心覺你叻又積極

我好尊敬我老豆,佢面對咁多野都可以冇depression,仲可以教返我點做人
老豆:"無論你有冇U讀,讀咩科,你都係我個仔"
呢句真心warm爆

我老豆成日呻冇面又認叻
做衰嘢
貪心
自私
連我讀書錢都用埋
佢可以鬧到自己老豆喊

咁衰

踢緊半職業波 踢波搵錢 但得個雞碎咁多

識到佢，初戀

細細個有一段時間俾屋企人陪訓過玩一樣運動，雖然之後家道中落無玩，不過高中讀嗰樣運動哪科拎咗全港第一，入唔到U不過過咗外國嗰科排名第一嘅大學讀嗰樣運動嘅科。

過咗去之後仲考到隊全國第二嘅Team可以過日本比賽，仲學埋好多專業嘅嘢，玩本地比賽靠二手、爛嘅器材仲拎咗隻盃，人生第一次站上頒獎台，玩到U入面嘅師兄都怕撚咗我。

我諗都算係值得自豪啦，不過同連登仔比我都真係可以收皮

同男朋友一樣 差唔多係一見鍾情 冇諗到有咁橋嘅事情

加油！唔好輕易放棄自己鍾意做嘅野，錢嘅野好閒，最緊要唔好忘記咩先係令您最開心。

多謝巴打